[0.0]
<no-speech>
[10.895]
alo
[11.545]
<no-speech>
[13.525]
alo ne haber
[15.565]
<no-speech>
[17.305]
alo
[17.975]
<no-speech>
[19.715]
duyamıyorum ha duyuyor musun
[22.195]
<no-speech>
[25.715]
tamam ben de seni duyuyorum
[26.975]
<no-speech>
[29.955]
bilmiyorum gelmedi ses o yüzden ilk başta
[33.075]
<no-speech>
[34.585]
ne yapıyorsun
[35.455]
<no-speech>
[37.665]
ne yapıyorsun nerdesin
[38.835]
<no-speech>
[41.545]
<no-speech>
[41.955]
<no-speech>
[43.175]
eve geçtin mi eve
[44.485]
<no-speech>
[47.545]
ha geçtin mi
[48.875]
<no-speech>
[51.035]
ne yapayım ben de işten çıktım işte öyle dolanıyorum eve gideceğim birazdan
[56.635]
<no-speech>
[58.295]
oğlum bugün bir facia yaşadım bugün bir facia yaşadım sana anlatayım
[62.685]
<no-speech>
[63.685]
şeye gittik
[64.475]
<no-speech>
[65.324875]
dinliyor musun duyuyor musun
[66.655]
<no-speech>
[68.155]
duyuyorsun değil mi
[69.745]
<no-speech>
[73.175]
he tamam <no-speech> şeye gittim <no-speech> bizim bir müvekkilin oğluna yat almışlar
[78.085]
<no-speech>
[80.095]
çocuk yirmi yaşında yüz seksen bin liraya çocuk diyor ki abi diyor yatı aldığımdan beri diyor haftanın her günü diyor parkta yatıyorum diyor yatta
[91.555]
inanamazsın diyor okulda diyor ki kimse yüzüme bakmaz bakmıyordu yatı aldıktan sonra herkes yatın içinde kalıyor yatıyor kalkıyor diyor
[100.155]
<no-speech>
[102.685]
çocuk kendi yatı aldıktan sonra herkes yatın içinde yatıp kalkmaya başladı diyor kimse suratıma bakmıyordu doğru dürüst diyor ve hakikaten
[114.225]
yanımızdaydı çocuk ya belki yarım saatte farklı on beş kişi aradı yani
[120.595]
<no-speech>
[122.845]
daha yirmi yaşında çocuk ha
[125.475]
<no-speech>
[126.855]
yani aklını kaybedebileceğin bir noktadasın babası bir tane beş yirmi almış bir yat almış şimdi tamamen bir tane çıkardı bana (()) resimleri gösterdi bütün
[138.365]
moralimi altüst etti <laugh> ben de eve geldim şimdi eve geçeceğim daha doğrusu moralimi altüst etti ne yapacak
[146.505]
<no-speech>
[147.325]
sıfıra indirdi beni tamamen
[150.985]
<no-speech>
[151.995]
<no-speech>
[152.795]
<no-speech>
[153.715]
on iki bin efendim
[156.385]
<no-speech>
[159.105]
yılık on iki bin lira sadece <hes> şey limana para veriyorlar
[162.795]
<no-speech>
[165.425]
marinaya
[166.285]
<no-speech>
[169.535]
anlamadım
[171.385]
<no-speech>
[174.525]
<no-speech>
[174.925]
<no-speech>
[176.255]
valla bilmiyorum versin versin de bize de versin yani
[179.425]
<no-speech>
[183.435]
yok bu şey şey yüzünden ya
[186.225]
<no-speech>
[187.395]
ne derler ona internet şeyi yüzünden bağlantı oradan yapılıyor ya o yüzden
[194.015]
<no-speech>
[196.545]
anladın mı
[197.325]
<no-speech>
[198.325]
yani bir de ne diyeceğim baksana cumartesi günü şeye gelecek misin kınaya
[202.775]
<no-speech>
[205.295]
kınaya
[206.105]
<no-speech>
[207.585]
bilmiyorum ki Nuri çağırdı
[209.925]
<no-speech>
[212.315]
ne
[212.865]
<no-speech>
[219.295]
gideceğim ben zaten yazlıkta olacağım yazlıkta olacağım ben cuma günü kınada maden köyündeymiş zaten
[226.265]
<no-speech>
[230.485]
<no-speech>
[231.135]
<no-speech>
[232.135]
Nuri söyledi bana
[233.625]
<no-speech>
[236.765]
<no-speech>
[237.135]
<no-speech>
[238.165]
ya kardeşim ben cuma günü evde İskenderun'da kalacağım cumartesi günü annemlerle dolanır yaz da ben akşam oradan kınaya geçerim
[249.875]
sonra gece dönüşte de ya yazlıkta kalırım pazar günü akşama kadar annemleri alırız pazar akşamı da annemler dönerken beni (()) bırakırlar işte
[258.455]
<no-speech>
[261.405]
ya niye kalmayayım ki madem kınaya gideceğim yani zaten yazlıkta kalacağım cuma günü
[269.675]
<no-speech>
[274.685]
aynen ne gerek var yoksa şeyden kalkıp oradan gitmem de zaten Nuri de (()) şimdi Nuri'yi tekrar arayacağım bugün bir sorayım bakalım ne yapacak ne edecek cumartesi günü kına orada mı
[285.365]
ya da cuma günü ararım ben tekrar şimdi başı yoğundur
[289.115]
<no-speech>
[290.085]
konuşacağım yani onunla
[291.935]
<no-speech>
[294.505]
Çağatay (()) niye çağırmamış
[296.425]
<no-speech>
[298.725]
peki bir şey söyleyeceğim sen Serkan'la görüştün mü hiç
[302.165]
<no-speech>
[308.935]
hı
[310.185]
<no-speech>
[311.815]
bilmiyorum masa mı ayarlıyorlar nasıl yapıyorlar bilmiyorum ki cumartesi pazar günü düğünü
[316.245]
<no-speech>
[318.335]
masa mı ayarlayacaklar ne yapacaklar direkt gidip oturacak mıyız
[321.235]
<no-speech>
[327.095]
ne evde olacak
[329.355]
<no-speech>
[331.565]
giyili diyorum ya
[333.445]
<no-speech>
[334.575]
<no-speech>
[334.935]
<no-speech>
[339.585]
Eren'le konuştum Eren çift ayarlandığı için gelemiyormuş
[342.635]
<no-speech>
[346.155]
çift çift bunların çalışma saatleri bölünüyor ya
[350.025]
<no-speech>
[353.315]
yok gelemeyecek ben de dedim valla ben yeni belli oldu perşembe akşamı İskenderun'a gideceğim işte gidip pazartesi sabahı da geri döneceğim dedim
[362.645]
<no-speech>
[367.445]
Reşit ne zaman açıyor dükkanı
[369.085]
<no-speech>
[373.975]
o zaman Reşit bize ucuz otel motel ayarlar artık
[376.695]
<no-speech>
[379.345]
<no-speech>
[380.515]
<no-speech>
[382.415]
nasıl (()) tur şirketi değil mi bu
[384.295]
<no-speech>
[385.795]
<hes> anlat Uğur
[386.765]
<no-speech>
[388.635]
ayarlar heralde değil mi
[390.065]
<no-speech>
[391.865]
<hes> ayarlarsa ben direkt haziran değil temmuz sonu giderim yani
[397.875]
<no-speech>
[399.855]
<no-speech>
[400.215]
<no-speech>
[402.665]
gerçi sen biletleri sen keseceksin heralde sen ayarlarsın artık
[405.985]
<no-speech>
[407.765]
<no-speech>
[408.185]
<no-speech>
[410.625]
ne
[411.675]
<no-speech>
[416.365]
ha öyle içindeki her şey yapıldı yani
[420.115]
<no-speech>
[421.375]
<no-speech>
[421.725]
<no-speech>
[425.425]
dükkan (()) ordu şey orduevinin neresinde
[428.505]
<no-speech>
[432.555]
karşısında ne o şey kuruyemişçinin
[435.545]
<no-speech>
[436.955]
ha kuruyemişçi şeyin eski neydi oranın adı Ordu pazarı'nın karşısı mı
[441.585]
<no-speech>
[445.075]
ha orada güzel yeri
[447.595]
<no-speech>
[451.605]
ha işte Ordu pazarı'nı da bu işin getirisi vardı üçlü beşli gidiyor
[456.615]
<no-speech>
[460.895]
ne kadarmış ayda
[462.515]
<no-speech>
[465.105]
ne
[465.905]
<no-speech>
[470.585]
kar payı neye göre alıyormuş
[472.325]
<no-speech>
[477.475]
oğlum bir işe gireceksin insan bir sorar lan böyle şeyleri ne biçim işletmecisin
[481.485]
<no-speech>
[483.045]
ben olsam sorarım yani
[484.765]
<no-speech>
[495.105]
<hes> sen İskenderun'a ne zaman gideceksin
[497.585]
<no-speech>
[502.775]
ha cumartesi geçeceksin
[504.125]
<no-speech>
[505.325]
he o zaman pazar düğünde karşılaşırız
[508.275]
<no-speech>
[511.205]
diye düşünüyorum heralde
[512.675]
<no-speech>
[516.215]
(())
[516.944875]
<no-speech>
[526.195]
cumartesi kınada görüşebiliriz ben cumartesi günü annemlerde olacağım yazlığa gideceğim oradan da kınaya geçeceğim nasıl görüşeceğiz
[532.685]
<no-speech>
[538.485]
sen kınaya geleceksin neyle geleceksin
[541.095]
<no-speech>
[544.605]
ne ile
[545.325]
<no-speech>
[549.545]
hı
[550.975]
<no-speech>
[555.495]
ben arabayla gelecektim de sonra içkili falanmış heralde o yüzden <hes> şey yapmadım
[562.115]
<no-speech>
[563.715]
annemin arabasıyla
[564.945]
<no-speech>
[569.845]
ne olacak ki burda birinin arabasını sürerim
[573.455]
<no-speech>
[577.645]
(())
[578.165]
<no-speech>
[581.925]
duyamadım
[583.275]
<no-speech>
[585.495]
<int> hı duyuyorum <cough>
[587.125]
<no-speech>
[593.275]
evet burdan kumaş pantolon gömleğimi getiriyorum artık
[596.705]
<no-speech>
[599.175]
(()) gideriz
[600.02]
